﻿001	世界を導く…？<br>何を戯言を	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0001
002	ええ、もしそれに相応しい者だと<br>判断したならば…あなたは一筋の<br>光明を得ることとなるでしょうね	VO_anim.anim_sys_0037
003	…周りくどい物言いはやめろ<br>用があるのなら端的に話せ<br>俺には時間が…	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0029
004	人間の身体から聖石を切り離す<br>方法を知りたいのでしたわね？	VO_anim.anim_sys_0007
005	…！<br>聞いていたのか…!?	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0025
006	あなたの考えている通り、<br>聖石を切り離すことができれば<br>転生の器としての資格は消える…	VO_anim.anim_sys_0006
007	知りたくありませんか？<br>その方法を	VO_anim.anim_sys_0001
008	…！<br>お前は、何者なんだ？	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0003
009	さるお方の侍女をさせていただいております
010	…まあいい<br>知っているのなら聞き出すだけだ<br>無理矢理にでもな	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0010
011	仕掛けてきたのはそっちだ<br>文句はないだろう？	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0002
012	望むところ、ですわ<br>知りたいのであれば、示してください<br>あなたの力を、そして…
013	信念を
014	がっかりさせないでくださいませね？	VO_anim.anim_sys_0010
015	…！	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0017
